% (c) 2002 Matthew Boedicker <mboedick@mboedick.org> (original author) http://mboedick.org
% (c) 2003-2007 David J. Grant <davidgrant-at-gmail.com> http://www.davidgrant.ca
% (c) 2008 Nathaniel Johnston <nathaniel@nathanieljohnston.com> http://www.nathanieljohnston.com
% (c) 2011 Scott Clark <sc932@cornell.edu> http://cam.cornell.edu/~sc932
%

%This work is licensed under the Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/ or send a letter to Creative Commons, 543 Howard Street, 5th Floor, San Francisco, California, 94105, USA.

\documentclass[letterpaper,11pt]{letter}
\newlength{\outerbordwidth}
\pagestyle{empty}
\raggedbottom
\raggedright
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[svgnames]{xcolor}
\usepackage{framed}
\usepackage{tocloft}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{lmodern}
\renewcommand*\familydefault{\sfdefault} %% Only if the base font of the document is to be sans serif

%-----------------------------------------------------------
%Margin setup
\setlength{\evensidemargin}{-0.5cm}
\setlength{\headheight}{-0.5cm}
\setlength{\headsep}{0in}
\setlength{\oddsidemargin}{-0.25in}
\setlength{\paperheight}{11in}
\setlength{\paperwidth}{8.5in}
\setlength{\tabcolsep}{0in}
\setlength{\textheight}{9.75in}
\setlength{\textwidth}{7in}
\setlength{\topmargin}{-0.3in}
\setlength{\topskip}{0in}
\setlength{\voffset}{0.1in}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.1}


%-----------------------------------------------------------
\begin{document}

\begin{tabular*}{7in}{l@{\extracolsep{\fill}}r}

\textbf{{\Large Gitle Mikkelsen}} & Nordahl Rolfsens Vei 28C, 5094 Bergen \\
gitlem@gmail.com & Fødselsdato: 12. Mai 1993 \\
Tlf: 47639451 & \texttt{http://github.com/grix}

\end{tabular*}

\hrulefill

\bigskip\bigskip\bigskip\bigskip\bigskip

\begin{tabular*}{7in}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
Scantrol AS & 23. April 2018\\
Sandviksboder 1C\\
5035 BERGEN

\end{tabular*}

\bigskip\bigskip\bigskip

\textbf{Søknad på stilling som programvareutvikler}

Hei.

Jeg viser til annonse på Finn.no, og ønsker med dette å søke på stillingen som programvare- og frontendutvikler.

Jeg er en ung mann med sans for elektronikk og data, så det er akkurat en slik stilling jeg er på jakt etter når jeg er ferdig med min mastergrad i juni. 
I denne mastergraden, samt tidligere bachelorgrad, har jeg studert elektronikk med vekt på digitalt design som mikrokontrollere og FPGA. 

Jeg har også bakgrunn innen programvare, for eksempel fra diverse valgfag som design og programmering av frontend-grensesnitt for Windows i C\#, og databasedesign. I tillegg har jeg utviklet flere programmer på fritiden, blant annet et for design av lasershow, kalt LaserShowGen. Dette programmet har nå flere hundre brukere og har vunnet andreplass i den internasjonale foreningen for laserdisplay (ILDA)'s årlige Fenning-pris for teknisk bragd. Av dette arbeidet har jeg har lært mye, ikke bare om programmering, men også prosjektmetodikk og kundeservice.

Jeg føler derfor at jeg har kvalifikasjonene og motivasjonen dere er ute etter for denne stillingen. Med bakgrunn innen både elektronikk og programvare vil jeg kunne være veldig fleksibel i type arbeid jeg kan utføre.

Jeg kan begynne i stillingen ved avsluttet masteroppgave, senest i utgangen av juni. Jeg ser frem til tilbakemelding og håper på anledning til å presentere meg selv nærmere på intervju.

\begin{tabular*}{7in}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
Med vennlig hilsen,\\
\\
Gitle Mikkelsen\\

\end{tabular*}



\end{document}
